激情啪啪啪少拿1萬元變性侵 男無奈嘆：她還換2姿勢！

激情啪啪啪少拿1萬元變性侵 男無奈嘆：她還換2姿勢！

一名鄭姓男子下班後到女性友人住處時，竟然發生性關係，但事後卻挨告性侵，他無奈地向法官表示，期間對方還換2次姿勢，直到自己流汗才被拒絕！新北地院調查後認為女子無傷勢，對於性關係一事推說不記得，也沒求救或離開，確實可能因為對方沒答應借錢而提告，最後判鄭男無罪。

據《蘋果日報》報導，案發當天女方致電詢問可否借1萬餘元，鄭男下班後到女子家，隔天離開時便發生性關係，完事離開時還告訴對方，「你的事（借錢），到時候再看看」，不料竟挨告；女子則說，鄭男用手肘壓脖子，不顧拒絕及抵抗，仍不戴套性侵得逞。

而法院調查發現女方並無明顯外傷，由於鄭男宣稱有換姿勢，她卻推說不記得，過程中不但沒求救，也沒離開現場，顯然不合常理，最後法官認為也有可能是因鄭男未借錢造成的，因此判無罪，全案仍可上訴。

勞

台灣妹真係

係香港個男坐梗

d台妹真係好濫
第一次屌西就唔帶套

資

如果個朋友靚女
$2500蚊屌次冇所謂
開左先例下次又可以屌過